有冇人鍾意聽80年代J-pop?

呢排聽開菊池桃子

推

Push

我有買菊池桃子本寫真集

喂
收皮啦
借位推Post去時事台啦!

呢本?

呢本

It's Real Fresh 1000%

巴打有冇買開黑膠？

冇

呢首算唔算?
呢首歌好神奇, youtube 係呢幾年根據演算法彈番出黎而家好多外國人鍾意仲有英文版添

呢首係外國真係勁出名算係city pop一類

算

80年代 好多都有聽，CHECKERS, 中森明菜，山口百惠，安全地帶、、、、多到數唔晒，但菊池就真係少聽。

好多都好好聽

有呀 但通常會一個playlist咁聽

明菜正呀

呢首都係經典

我男神